27/2 天水圍天恒有文宣手足被捕

有冇人嘅朋友出咗去貼文宣呀？

推 推上熱門

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

識嘅去被捕人士關注組報一報

#天恒

23:55 目測三女兩男文宣寶寶被捕，狗車車牌Am7975
要相‼️要名‼️

推

#天水圍 0000
被捕手足總共6名
‼️3男3女‼️
如有其他資料請隨時報料

荃灣都有！！！！！

2348 #荃灣 沙咀道 miniso，2位手足噴光復香港噴到一半被捕
‼️#求大頭相

push

放棄啦，仲要犧牲幾多人啊

Push

放棄啦五毛狗

肺炎狗
有正事唔做
走去捉最和平理性嘅文宣手足

你地啲狗真係廢
連網上都咁易認

推推推

#天恒

23:55 更正3女3男文宣寶寶被捕，狗車車牌Am7975
要相‼️要名‼️

如有消息請聯絡
@TSWrescuer_bot

推推推

收皮啦五毛

坐足48小時啦

唔割
但呢個位噴想死咩？
唔講多支那豬住隔離
隔離眾安街長期有狗罰企

有冇人朋友係會喺天水圍貼文宣架
Whatsapp下佢哋睇下有冇被捕！

推到多啲人知

文宣手足默默付出

推呀喂！

#天水圍 0007
全部6名被捕手足已到天水圍狗屋

推，呢排啲狗重點搞文宣手足，文宣手足要小心

0008 更新

被捕人數：4人

Source: 天水連線TG

點解仲係冇哨

有冇人嘅朋友係會貼文宣又失去咗聯絡呀？

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

可能廢老藍絲見到

好似係便衣突襲

推呀

唉

聽聞勁多便衣

條街太少人 無cover

可以有幾蠢

天水圍 荃灣
都有文宣手足被捕

天水圍手足係俾便衣突襲

up

你咁撚醒唔做？

文宣手足默默付出

天水圍天澤隧道連儂牆長期貼滿文宣

blocked

全彩色
又要錢 又要時間 又要心機

希望大家關注下

仍然有好多手足未放棄

天水連線話4人被捕要名

冇6人咁多

天水圍狗屋本身都俾天水圍手足搞過好多次
近排夜晚都重防

真
不過最近疫情洗地多
好多都冇晒
唔知被捕手足叫乜名 可能我識

GG

真係要人多先貼

D狗伏撚住灑

主要問題係而家條街冇乜人 mark住你 容乜易

我都而家都唔明點解咁勇敢會出黎貼

我只係唔想再見到推人去死

告就告唔入 但坐48 辛苦手足

幫推
幫眼認手足

早兩日仲有疑似無人機監視

推
請不要回5毛

希望佢冇事
之前事件timeline 好完整咁留咗超過一個月
好有心機

最新：
00: 15天恒巴士站被拘捕兩男兩女文宣手足，已有齊資料已有律師跟進緊

感謝區議員，被捕關注組協助🙏🏻

係唔夠人

咁辛苦入黎留言叫放棄

幫推
要搵人睇哨啊手足

行開啦，屌你老母

其實文宣組整好文宣係咪應該交比區議員

等區議員派
得閒就貼返幾張

好過市民搞

題外話
大家不如加強一下air drop文宣
一定最安全

現家係咪冇人識睇水?

有律師跟進喇

希望你哋行過有文宣嘅地方嘅時候，停一停，睇一睇手足嘅文宣。羊群心理嘅香港人見到人停低睇，佢哋又會睇，唔好白廢手足們嘅心機

AirDrop！！！
搭車嘅時候send 出去，既方便，又低風險

係

唔係低風險
係零風險
大家一齊做啦

有無方法破左便衣狗？

荃灣都有！！！！！

2348 #荃灣 沙咀道 miniso，2位手足噴光復香港噴到一半被捕

00: 15天恒巴士站被拘捕兩男兩女文宣手足，已有齊資料已有律師跟進緊
感謝區議員，被捕關注組協助
麻煩樓主pin keep 更新 ，減少大家擔心及keep 住搵區議員

我喺度宣佈眾連登仔 應該唔記得左一啲嘢

唔使明，
勇氣同信念，冇需要解釋，欣賞就夠
可以的話加入佢

快閃 < 5min

其實做文宣係咪都應該吹定雞先?

我地都無放棄過

up

詛咒PR公司同五毛，祖宗十八代中肺炎絕子絕孫不得好死

死黑警（肺炎恐怖分子）仲要請多二千幾人
將香港變警察國家

呢排做keyboard fighter算啦，fb ig youtube Twitter絕對夠做成日

利申日日做

同埋要快!

都係果句
唔好貼同一個位喇
同自首有咩分別

Be water無目的亂貼先係避狗方法

AirDrop 都有機會告啊

用電話發放滋擾訊息

其實仲貼乜鬼 全香港人大部分唔駛再宣傳都已經勁憎政府 唔駛再宣傳 一係就打 唔敢就返去訓好過送頭

區議員又點佢都會照拉

區議員比狗打易d搞大
區議員難d被失蹤
區議員唔洗慢慢上網搵手足資料

明唔明

我成日airdrop

收皮啦
而家放棄
咁點對得住走左既手足
直到我死我都唔會放棄
除非個日黎到

pish

推阿屌，唔係condom

其實target上年紀班人睇, 佢地未必會上網

大哥 以後文宣 唔好再係死一個位 有人被捕我地憂心足四十八個鐘

雖然肺炎嘅時候，好多人都想唔出街，但仍然有好多手足好努力

留喺屋企唔等於冇嘢做，仲有

1. 國際戰線
Twitter，每日養成做Twitter tasks 嘅習慣
TG @TwitterHelpBot

2. CLS 計劃
Comment, like and share 黃色 YouTubers
Report 藍紅色YouTubers，KOL100

3. Say NO to CCTVB
繼續負評CCTVB廣告商，要求 withdraw TVB 廣告
Facebook search：抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

緊貼任務，向 CCTVB 廣告商說不

4. 東方不了
CCTVB 外，東方亦係香港一大毒瘤
Facebook search：全城抵制東方廣告商

緊貼任務，東方不了

5. 屋企報哨
窗邊望到馬路嘅巴絲可以得閒留意下狗狗動向
愈多人報哨，被濫捕機會愈低

每個人都可以有好大用途，唔好低估自己嘅能力

推

要通知區議員幫手呀

連登仔又blame the victims

Ok!! Thank you

好多人停低睇，timeline 牆仲完好無缺咗超過一個月，直到食環清牆

完全冇人講
後生仔行出街已經高風險

差不多一年 要支持一定支持左 你再貼都唔會改變到乜 都係果句 狗敢亂拉 就係知道冇危險 睇死你地任佢哋魚肉

入邊啲內容唔係啲犯法野
例如裸露成份就冇事
咁當然有啲文宣可能係有少少風險

而家人少 好易有仆街報串

文宣手足未放棄

天水圍好多黃
但都有一堆廢老日日漫無目的咁周圍hea
大把呢啲仆街

#天水圍 0036
1eu 恆滿樓停泊6狗1便衣落地

屌班狗要留幾耐

五毛

pp

0015 天水圍兩男兩女手足已有律師跟進
2348 荃灣沙咀道2位手足噴光復香港噴到一半被捕！

—————————————————

雖然肺炎嘅時候，好多人都想唔出街，但仍然有好多手足好努力貼文宣同做其他嘢

留喺屋企唔等於冇嘢做，你可以：

1. 國際戰線
Twitter，每日養成做Twitter tasks 嘅習慣
TG @TwitterHelpBot

2. CLS 計劃
Comment, like and share 黃色 YouTubers
Report 藍紅色YouTubers，KOL100

3. Say NO to CCTVB
繼續負評CCTVB廣告商，要求 withdraw TVB 廣告
Facebook search：抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

緊貼任務，向 CCTVB 廣告商說不

4. 東方不了
CCTVB 外，東方亦係香港一大毒瘤
Facebook search：全城抵制東方廣告商

緊貼任務，東方不了

5. 屋企報哨
窗邊望到馬路嘅巴絲可以得閒留意下狗狗動向
愈多人報哨，被濫捕機會愈低

每個人都可以有好大用途，唔好低估自己嘅能力

要班狗放人一定要人多

有啲廢老打電話長期望住啲手足
通常都會行去啲手足度
叫佢哋小心啲轉地方
因為我覺得佢哋報狗

好似因為有貓飛咗落街

好撚仆街
對社會又冇貢獻
又深藍
食屎廢老

推啊

幫推認人阿

確診未姐你？

各有各做姐
但係出街做既手足真係要更加
小心

如果大家想繼續send文宣又安全
每日揀一啲唔會犯法嘅文宣 AirDrop

咁樣被捕唔係辦法

曱甴依家好得閒仲要請多2千幾隻

連儂牆背後係手足既時間、錢、創意同勇氣
見到文宣一定會停低睇同影

放棄啦，仲要戇鳩到幾時啊
話你啊畜牲

冇得乜都外判比區議員做 本身佢地工作量都好大

又要嘥一個acc

其實係屈鳩你坐48 令你下次都唔出黎

同意，付出咗好多
唔可以白廢佢哋心機！！！

切忌停留喺同溫層邊到有數據講大部分人憎政府? 輕視文宣既態度絕對不可取
同埋我都想知而家咁樣點打? 完全唔對等去打就真係送頭喇

好多便衣 埋伏
小心啲

其實大家都做到 少有少做 落樓下順個手容乜易

究竟文宣拉左可以告乜？
塗鴉唔係罰錢了事架咋咩
話告刑毀究竟係真定嚇鳩人？

叫人參加集會：煽惑他人參與非法集結/煽惑他人煽惑

Popo: 有人犯法，我哋就要執法

係告唔入
純粹想嚇你，抄你資料，收你電話

Tui

文宣寶要小心

仆街

屌

之前果單全部男 全部無條件放左
無條件放左 應該己經比返所有野佢地